【倫常慘劇】阿瑜原是品學兼優中學生 唯入讀中大後2015年突退學

阿瑜平日表現樂觀，在中大讀書期間除了參與學生會做幹事，也曾在歌唱比賽中獲冠軍。

涉嫌弒父弒母再自殺的23歲少女阿瑜，自小品學兼優，花名「彭彭(姓氏)」原外向好動，生前與父母及胞姊同住於屯門新屯門中心的兇案現場單位。阿瑜中學時就讀區內Band 1名校保良局百周年李兆忠紀念中學，於5年前的文憑試中更考獲一科5*成績，據悉她最終獲中大取錄修讀與護理相關的學系，並曾入住中大崇基學院的宿舍。但中大發言人指阿瑜2015年1月已離校，即是未能畢業，但發言人未有解釋她離校的理由。

同學又指阿瑜在大學時期仍頗為活躍，除曾擔任宿生會幹事，亦有參加過大學的歌唱比賽獲得冠軍，另她雖然受濕疹困擾致臉部常有紅斑或「粒粒」，但表面看來為人仍然樂觀，亦有參與球類活動。不過阿瑜在網上討論區留言時，卻常顯出她抑鬱的一面，特別是她講述自己濕疹發作時的慘痛經歷，行文間流露出無助無奈的心情。

佢d經歷都幾耐人尋味

似中二病發作

可能係濕疹發到返唔到學...如果真係就好慘

有無人有陰囊濕疹?
成日R到個袋損曬,出曬水?

幫落又唔似咁嚴重
係咪近期惡化

有好多人有陰囊濕疹你都唔知啦,唔睇條友個春袋你點知?

被玩

駁唔到